【集思廣益】有仇人電話同地址可以點玩

放上黎 等大家幫你

Po上連登

你想佢有咩後果

想佢仆街死

叫佢屙夜尿

佢點得罪你

暫時做法係瘋狂幫佢申請美容療程